Nextbit被Razer收購!!!!

Nextbit acquired by Razer, will cease Robin sales immediately

The story arc of Nextbit continues inside of a bigger company.

Nextbit has announced it is being acquired by Razer, ending its run as an independent startup phone company. As part of the transition, it will stop all sales of its first (and only) phone, the Robin, along with accessories. It will, however, commit to honoring warranties for the next six months, and releasing security updates until February 2018.

Nextbit robin

Nextbit will continue to operate as an independent division inside of Razer to work on what it knows best — mobile hardware and software. The short blog post on Nextbit's community page outlines the move pretty succinctly:

Nextbit will operate as an independent division inside Razer, focused on unique mobile design and experiences. To put it simply, we'll be doing exactly what we've been doing all along, only bigger and better.
Razer is known primarily for its lineup of gaming accessories, but more recently for its move into audacious and popular laptops. Acquiring some interesting software technology and a whole bunch of really smart people definitely makes sense if Razer plans to expand its product portfolio to mobile devices.

From Nextbit's point of view, being acquired by a larger company seemed like an inevitable next step. The Robin was a great phone, particularly as it got on in age and was regularly available for less than $200, but Nextbit never felt like it could carry on selling several generations phones primarily built around a single feature of seamless cloud backup.

The only hope now is that Nextbit doesn't lose the awesome software and design DNA that made it such a unique company in the mobile space that has become increasingly homogenized over the past few years. What this means for a proper Razer phone or tablet in the future is anyone's guess.

頂, 買咗部機得2個月
最on9就係嗰100GB storage唔知仲有冇
連登有冇其他苦主?

仆街買左俾老母用一排喇喎

官方blof 講左會keep住更新

razer

啲野話唔埋嘅

搞完電腦搞手機

Startup 公司嘅一貫結局

上到7.1我都ok
最怕係個cloud storage會消失, 變廢機一部

驚唔驚燒底板

Razer Phone

Razer phone, rgb lighting 256 million combination

係喎, 佢得返6個月保養, 部機11月買, 1年都唔夠

好在冇買

Nextbit robin RGB 賣貴100美金